程班長定阿元來了好食?

想食台灣野 一個人唔食得太多
想知邊間好食啲?

阿元啲野麻麻，食環境多

程班長星期六日排成粒鐘

星期六日我就唔去
毒撚一個怕搭台

阿木啦

多人到爆 星期3 12點出面已經幾個等緊位
入面位又唔多 最後外賣 個牛肉麵係幾好食

啲野食麻麻 味道唔太好

兩間都唔好食

大角咀那個應該係全港最高質台灣野

程班長 好撚好食

唔明咁多人吹奏排隊嘅原因蛋餅 牛肉麵冇特別 連杯野飲都淡到想掉

兩間都麻麻地無特別...

認同

未排到仆街果期食好食，之後見太多人都無堂食了,,,,,,,

元朗 真台客

香港好多台灣嘢都好差，最基本連鹵肉肉燥都分唔到
朗豪坊間勝面唔錯，牛肉麵鹽水雞幾正

which one

阿元食過麻麻哋
以前喺觀塘食過間叫龍鳳號好食啲

中環 吃什麼

未食過台灣肉圓（定肉丸？）好想試
阿元仲有冇賣？

吃什麼 好食d